# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [sv]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episode 6: Elixrtävlingen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Å tusan, jag somnade med fönstret öppet, igen...
Pepper|2|True|...det är så blåsigt...
Pepper|3|False|... och varför kan jag inte se Komona i fönstret?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Elixrtävlingen!
Pepper|6|True|Jag måste... måste somnat av misstag!
Pepper|9|True|... men?
Pepper|10|False|Var är jag ?!?
Bird|12|False|cK?|nowhitespace
Bird|11|True|qua|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Note|8|False|* Se Episode 4 : Genidraget

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Så söt du är som tar mig till tävlingen
Pepper|3|False|Fan-tas-tiskt !
Pepper|4|True|Du tog även med mitt elixir, mina kläder och min hatt...
Pepper|5|False|... nu ska vi se vilket elixir to tog med...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|VA ?!!
Mayor of Komona|3|False|Som Borgmästarer i Komona, förklarar jag elixirtävlen ... Öppnad!
Mayor of Komona|4|False|Vårt stad välkommnar inte färre än fyra häxor till denna, den första tävlingen.
Mayor of Komona|5|True|Snälla, en
Mayor of Komona|6|True|stor
Writing|2|False|Komona Potion Contest
Mayor of Komona|7|False|applåd :

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Klapp
Mayor of Komona|1|True|Hela vägen från det fantastiska tecknologgillet, det är en ära att välkomna den vackra och smarta
Mayor of Komona|3|True|... inte att förglömma, Komonas egna häxa,
Mayor of Komona|5|True|... Vår tredje deltagare kommer från landet där alla månar går ner,
Mayor of Komona|7|True|... och till sist, vår sista deltagare, från skogen vid Ekorrboda,
Mayor of Komona|2|False|Coriander !
Mayor of Komona|4|False|Saffron !
Mayor of Komona|6|False|Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|Pepper !
Mayor of Komona|9|True|Låt tävlingen börja!
Mayor of Komona|10|False|Tävlingen kommer att avgöras med applådmätaren
Mayor of Komona|11|False|Först ut, Corianders demonstration
Coriander|13|False|... var inte rädd för döden mer, tack vare mitt ...
Coriander|15|False|ZOMBIFIERINGS ELIXIR !
Audience|16|True|Klapp
Audience|17|True|Klapp
Audience|18|True|Klapp
Audience|19|True|Klapp
Audience|20|True|Klapp
Audience|21|True|Klapp
Audience|22|True|Klapp
Audience|23|True|Klapp
Audience|24|True|Klapp
Audience|25|True|Klapp
Audience|26|True|Klapp
Audience|27|True|Klapp
Audience|28|True|Klapp
Coriander|12|False|Mina damer och herrar...
Coriander|14|True|...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTISKT !
Audience|3|True|Klapp
Audience|4|True|Klapp
Audience|5|True|Klapp
Audience|6|True|Klapp
Audience|7|True|Klapp
Audience|8|True|Klapp
Audience|9|True|Klapp
Audience|10|True|Klapp
Audience|11|True|Klapp
Audience|12|True|Klapp
Audience|13|True|Klapp
Audience|14|True|Klapp
Audience|15|True|Klapp
Audience|16|False|Klapp
Saffron|18|True|för här är
Saffron|17|True|... men snälla, Komonas folk, spara era applåder !
Saffron|22|False|... göra dem avunsjuka!
Saffron|19|True|MITT
Saffron|25|False|GLAMOURELIXIR !
Saffron|24|True|...
Saffron|23|False|... allt detta är möjligt genom att använda en droppe av mitt ...
Audience|26|True|Klapp
Audience|27|True|Klapp
Audience|28|True|Klapp
Audience|29|True|Klapp
Audience|30|True|Klapp
Audience|31|True|Klapp
Audience|32|True|Klapp
Audience|33|True|Klapp
Audience|34|True|Klapp
Audience|35|True|Klapp
Audience|36|True|Klapp
Audience|37|True|Klapp
Audience|38|True|Klapp
Audience|39|True|Klapp
Audience|40|False|Klapp
Mayor of Komona|42|False|Detta elixir kan göra alla i Komona rika!
Mayor of Komona|41|True|Fantastiskt! Otroligt !
Audience|44|True|Klapp
Audience|45|True|Klapp
Audience|46|True|Klapp
Audience|47|True|Klapp
Audience|48|True|Klapp
Audience|49|True|Klapp
Audience|50|True|Klapp
Audience|51|True|Klapp
Audience|52|True|Klapp
Audience|53|True|Klapp
Audience|54|True|Klapp
Audience|55|True|Klapp
Audience|56|True|Klapp
Audience|57|True|Klapp
Audience|58|True|Klapp
Audience|59|True|Klapp
Audience|60|False|Klapp
Mayor of Komona|2|False|Coriander trotsar döden med detta mi-ra-ku-lösa elixir!
Saffron|21|True|Elixiret vi all har väntat på: det som kommer att förvåna era grannar ...
Mayor of Komona|43|False|Era applåder kan inte vara fel. Coriander har redan blivit utslagen.
Saffron|20|False|elexir

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Demonstrationen vi precis såg verkar vara svår för Shichimi att slå !
Shichimi|4|True|NEJ!
Shichimi|5|True|Jag kan inte, det är för farligt
Shichimi|6|False|TYVÄRR !
Mayor of Komona|3|False|... kom igen Shichimi, alla väntar på dig
Mayor of Komona|7|False|Det verkar, mina Damer och Herrar, som om Shichimi ger upp...
Saffron|8|False|Ge mig flaskan !
Saffron|9|False|... och sluta låtsas vara blyg, du förstör hela tävlingen
Saffron|10|False|Alla vet redan att jag vunnit tävlingen oavsett vad din dryck gör ...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|STORA MONSTER !
Shichimi|2|False|Jag... jag trodde inte vi skulle göra någon demonstration.
Shichimi|13|True|AKTA!!!
Shichimi|14|True|Det är ett elixir för

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|CAW-CAW-C aa aa aa aa w w ww|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|... heh, coolt !
Pepper|5|False|... mitt elixir kommer i alla fall att vara värt att par skratt för ....
Pepper|4|False|så är det min tur nu ?
Mayor of Komona|6|True|Spring !
Mayor of Komona|7|False|Tävlingen är över ! ... rädda dig själv!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... som vanligt, alla sticker när det är vår tur
Pepper|1|True|där ser du ...
Pepper|4|True|Jag har i allafall en aning om vad vårt elixir kan göra, Carrot
Pepper|5|False|...återställa allt och sen sticker vi hem!
Pepper|7|True|Du
Pepper|8|False|Övervuxna-glamour-zombie-pippi!
Pepper|10|False|Vill du prova ett sista elixir? ...
Pepper|11|False|... inte?
Pepper|6|False|HEY !
Sound|9|False|C R AC K !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ja, läs etiketten, ordentligt ...
Pepper|2|False|... Jag kommer inte att tveka innan jag häller det över dig om du inte sticker från Komona på direkten !
Mayor of Komona|3|True|Eftersom hon räddade vår stad då den var i fara
Mayor of Komona|4|False|Belönar vi Pepper för hennes elixir ... ??!!
Pepper|7|False|... det var inte ett elixir, det var min katts urinprov från senaste besöket hos vetrinären!
Pepper|6|True|... Haha! jepp ...
Pepper|8|False|... inget demo då ?...
Narrator|9|False|Episode 6 : Elixirtävlingen
Narrator|10|False|FIN
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|March 2015 - Artwork and story by David Revoy - Translation by Mikael Olofsson

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot is entirely free, open-source and sponsored thanks to the kind patronage of readers. For this episode, thank you to the 245 Patrons :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|You too can become a patron of Pepper&Carrot for the next episode :
Credits|7|False|Tools : This episode was 100% drawn with Free/Libre software Krita on Linux Mint
Credits|6|False|Open-source : all source files with layers and fonts, are available on the official site
Credits|5|False|License : Creative Commons Attribution You can modify, reshare, sell etc. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
